17. buildout II deploying your site (60min) (Patrick)
======================================================


Optional:
=========

 * Debugging
 * Core-Committing
 * Use of an external api (twitter or google.maps)
 * Forms
 * collective.pfg.dexterity
 * ...

= Allgemeines zum Tutorial =
  * Wir machen git/svn parallel aber erklaeren nichts dazu
  * Commitmessages vorbereiten und in Dateien auslagern! Gaanz viel taggen!

Neues egg plonekonf.talk
